櫻坂46暨日向坂46交流區第一百二十九回 諗咁多做咩 想訂成員msg就訂啦

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」12月9日予定発売!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

[center]
【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

LM

綠血櫻狗留名

佢啲柑好多青bb咁

lm

儲石等更新好定抽推しpool好

lm
訂咗10個了

早訂早享受

屌忍唔住手抽咗 後悔了

專屬pool好難中

佢話好甜 我諗緊其實係咪好酸

你會好後悔新卡勁好福利

啱啊

呢到好多個好少上水 如果係日向 一日睇一個鐘都唔夠

循例LM

日向狗lm

kira LM

井上真係好瘦

勁多頁喎

有興趣可以睇下nobody’s fault 嘅解說

邊間學校 立即辦理手續

又嚟

武肺返發!??

啊泉

Lm

留名

唔知有無巴打po過？
好似較快咗？
哩個speed好聽啲

會長J家級數

我都犧牲左⋯

呢到有冇欅飯同欅一齊畢業
到而家都係接受唔到櫻坂

佢之前係咪真係好返過架

睇返keyaki house真係好掛住以前
但係見到二期有咁多好女仔 一期又繼續撐住 真係想繼續支持佢地
佢地有新嘅開始對佢地嚟講可能係件開心嘅事 櫻坂又唔係跳開心舞 決定做櫻狗

睇多排先啦
我其實好想睇到林妹妹有一隻真真正正屬於佢既C位歌，唔知等唔等到

6. 5色3圍40% up / 5色任1圍 90% up
前者萬用隊長卡
睇お知らせ好似話今次淨係出8(櫻4日向4)個mb
呢set應該就係fes.卡

新skill好撚癲8張都係抽中=有簽名

Risa 有種韓星嘅感覺

原來音驚之後更新會無得換畢業成員鑰匙
依家開晒d 卡先

剩係改咗個團名啫，本質上都係換湯唔換藥，所以會繼續做櫻狗支持佢哋

小林變咗達哥...

櫻坂要支持就一定既
但始終欅啲live好多得best album幾首歌咁
對欅既印象依家有幻想同留戀，會好想睇以前既live
點都好，希望櫻真係可以超越欅

好似係話每日嘅期間限定同埋每星期嘅排名獎勵唔會再有
不過上限開花仲有 即係可以用黃色key去換
利申：日文n99 有可能解錯

好似仲未有返味覺..

亡靈留名

兩款五色編成技應該得"ALL"嘅歌用得著
同埋暫時冇group skin夾到
不過應該屈到all嘅silent majority同期待

你等我啊！😄👊🏻

隊長技係睇シーン卡顏色而唔係睇歌吧

卡同歌同色有30% type bonus嘛

我都覺得除咗打all嘅歌之外 純色隊係勁過5色隊

我啱啱get錯你意思
但點解要限死組5色隊

紅色字「全タイプを編成した時」解全部顏色組隊的時候
個技要5色隊先可以觸發
如果我冇理解錯

晨早俾大園玲嘈醒留名

但新卡全色全圍90% up = 270%
就算唔打ALL，一色30% bonus都有300%加乘
平時純色全圍35% up加埋顏色bonus好似得255%?
無計錯既話新卡真係勁到pk

頂，將兩張新卡個技mix埋左一齊柒左

如果對嘢真係欅樹就perfect

睇live都留意到 好靚但應該買唔起

千5

好似千五蚊

但係靚嘅

係唔係後遺症

屌 比你講一講

唔知音驚嘅encore會唔會有不協和音呢

幾型

睇番欅live最後光仔帶隊走人，hono一時行慢變左第2.5排一時行快變番2排好搞笑

Carry唔到 不買了

拎千五蚊去買goods仲好

音驚有不協和音同キツネ

件衫好靚

正

70連中かとし同京子

正 終於出

好似好長咁

無料抽中小池

兩首都幾長下
再次吹奏呢隻神game

其實2首都唔難

我中京子同miho

i know that feel

開心左2秒鐘

首十抽就咁 兩張好花 一張新簽卡 一張なお

有石同有愛就可以追
但有預感佢好快出大園玲俾我抽

無一個係無辜

一抽就中好花

等新二期

諗緊課唔課好 岩岩又買左goods果d衫同衛衣

升張京子綠卡要打dash&rush d note密到

量力而為喔

會長

岀得4個 可以再儲下先

會長好型

個3倍增量係增左咩野?

抽mb pick up池嗰陣太歐, 而家還返

bonus live

樂曲bonus?

我都係5000石射晒落海

D育成素材

達成報酬

而家開始儲石 下次再追

咁真係多謝晒

錢係例子啫 仲有音花

見到陳鍵鋒

音花真係要多d 打一場都得嗰十幾粒

想要risa/會長 應該夠十抽我就會抽 忍唔到

音花好似都有千幾二千

新pool勁過一周年pool
營運識玩

仲要之前再出個別mb up

event解任好似有3000石
如果你drama未睇過咁嗰邊都有幾多石下

如果我想研究深入啲音驚
有冇啲攻略網可以介紹下？
你地講個啲咩色咩色組隊
睇到我一頭霧水

另外新pool係咪未需要all in?
你地話啲skills好勁？

果然大家都係缺嗰本黃書

咩event
Drama已經睇晒
如無意外我依家淨係差normal 同pro嘅達成報酬嗰啲石未拎

得200幾

好彩無抽過member up

或者係呢度問

twitter睇到 是咪10連SSR最高記錄

event 4點先開始
咪又係嗰啲

我屌

點先可以咁撚歐...

Admin幾時先肯做野ban晒d晒命撚

音花真係儲得好慢 好難去升一張SSR＋

見過6張

係卡金書同pass
反而音花都唔缺

要拖幾多個啊婆過馬路先有

岩岩好夠抽多下10連中埋美穂
日向4張淨係差最想要嘅好花唔追等vol2算

Thanks!!

咁有石嘅係咪可以留
唔洗all in今次？

見過7張

呢啲驚唔係為衝極限打禮物嘅話都係隨心or只抽自己推有份嘅pool就算啦 最緊要自己開心

有石/有愛的話可以allin抽隊長
隊長技係頂級
但自己招技就一般般,未到最勁

想要勁技可以返去抽1周年
以上係個人意見

睇完真係好想問點解冇人搵會長做model

箱推的話就無腦抽

明白曬

唔該曬咁多位

隻音驚最勁隊長技係邊種???

我份人就好簡單 有Hono就抽

但今年一張都冇中過 讀心game

XXXのVo、Da、PeがXX%アップ
(好似係)

thank you thank you
好詳細

抽唔抽好

冇松平 下次先啦

好似有工開小林話佢雨女發揮過度，一出街就落雨，抱歉影響外景拍攝

依個真
但有理佐同hono，但真係廢技

抽唔抽呢批都係睇有冇推 主要觀賞性高

之前1周年抽左2500抽，乾左塘

真 有愛is ok
反正都已經有一組固定team落場打

真

量力而為

有愛就抽
幾廢都抽

好型…
右下周杰倫

有少少道理

右下係邊個,認唔到

增本

日向坂係咪解散左做櫻坂？

Template可以解答你嘅問題

キツネ較靜止動畫，啲key同背景痴哂色，睇得好辛苦

玩不協和音聽到平仔果句僕は嫌た心都up埋，竟然有d唔想玩落去

我立即 屌你老母

亮度較低啲

千五都抵玩啊著去睇con

個pool之後會唔會有其他mb up?

無講過有

但照計就會有嘅

無寫vol.1

會長好靚

但唔會淨係幫8個mb影左呢套衫嘅相掛
可能分開幾次出 個個月唔同？（9估）

我都係咁諗, 但平時會寫vol幾今次又無........
唔知抽唔抽好無推しメン但好鬼靚.....

我就係見佢無寫vol.1 跟住抽晒啲石 然後乜都無

你唔係一個窿

其他member似係會有類似嘅野,但可能唔係叫precious collection叫第二個名

要賺你錢一定會岀哂嘅 似得欅奇蹟咁撚西得幾個有份咩

又反ksk

屌你老味咁能難壓P點perfect fc

一係執柒佢一係搞game會

幫打未呀屌

佢哋著嗰對後面改左做三角形 出個對就好

Pm

有無圖

井口都真係好勁
今個月嘅握手會代替online活動佢都會參加

禾係辣殺

靜待新二期

新卡好似好正
又實用又靚
但係一周年抽曬啲石無啦

課

唔清 睇住先

無miku唔抽了

無石了

打新出嗰兩首都1200啦 過幾日仲有panel

小兒麻痺過唔到master

打到過為止

邊度有得買？

是這個女人

snf點解唔搵reebok專登出對欅坂crossover 賺番筆

啱啱打過一次不協和音 一半都未到就死咗

特製款唔會有得買啦

唔係咁易架葉師傅

唔中

我係咪抽錯pool

i know that feel bro

好過咩都無

我都明

咩都無

不協和音平手句「僕は嫌だ」真係好令人心痛

僕は嫌だ

キツネ有段同危計一樣咁難壓

増本正常嘅話呃到唔少人

第一張身型幾好睇

就係俾佢唔正常既位吸引到

明明日向爭好多key，要抽日向pool，最後都係忍唔住抽哂欅，最後10抽終於出會長好感動

會長真係好型

呃到我

有邊個呃唔到你

聽晚有最後的欅狗追思會

阿門

RAP

啲舊msg片引繼完係新app睇全部都好似變左低清咁
有無ching都係咁

睇返又唔多覺

約束の卵

多謝糾正
不過尋晚見每日換775 ，都秒換左
太多畢業卡未開晒

但有無人覺得畢業mb 個d 表題曲SSR真係好似少出左？定純粹我抽唔中？

主要抽日向,感覺好耐都唔中井口

井口前排免費十抽卷抽中左

而家佢地係咪同一間公司

成日都有合作

本身都低清

川後好似冇公司嫁
自己做老細

都執咗就唔好提

尋日個朗讀劇劇情各種暴走

呀彩直頭角色崩壞

其實都幾慘 正劇先出得幾幕
要靠個online live嚟玩膠

仲有manafi都係

川後以前係電台有講過鐘意老井

禾影同新三期連膠都冇得玩

不過呢啲低筆直製作 劇本好難兼顧晒咁多mb
如果可以出2 用新3期做主角都幾好

Manafi出嚟同miho道個歉就算

人氣低真係好蝕底

想睇影山可以去睇re:mind

桃子提日向

約志田去韓燒囉

新潟同鄉

一番悪いのは...久美だ

有聲架

好花個part好滾動
想喊

next target?
求放過

求下你唔好燈

==中左就要推咁撚廁架咩

個朗讀劇真係幾好睇
重點彩花派膠同好花的信

Re:mind真係唔可以唔提memi
佢演嗰個開頭好黑人憎嘅孖辮妹真係好深刻
Manafi退場個位又係
之後嗰句 miho你宜家開心啦 你比翻mana我呀
同最後句mana我黎揾你啦 睇完我真係憎佢唔落

2倍果陣先試過有5張

大和巴燈力無遠弗屆比條生路行吓

關乜事
唔通我又燈到詩織b咩

睇埋好花今朝個blog真係

仲有京子同彩花的sheshe
成套劇都好正

嗰陣未識2期
每次回憶有miho都覺得佢係閪女人

我諗起mih俾人推落海
好似張推人落山的meme圖

咁表示miho演繹角色十分成功

Nao好俊俏

又覺醒又第二章

諗起個陣欅坂咩反擊的狼煙點知收埋皮

幾時有d咁的野?

狼煙都未點著就..

係咪成班揸架撐嗰輯相

好似都好耐之前的事

呢張仲要一開始係key咗做乃木坂

2018年,即係岩岩出ambivalent

聽人講好花好大波
求好花對波圖

第一次玩不協
心諗pro易到豬
master千幾粒應該唔會好難掛
一開 長音 跟住仆直咗

pro同master一向都係無關係

同避雷針一樣恐怖
一個又長又難
一個直接壓縮埋

kitsune live好正

cut咗中間就perfect

左右都係我至愛

我音驚新手加手殘

所有master級 唔組五回復隊 一首都過唔到

想問點解Complete咗新歌嗰個送石塔但收唔到石

紅色衫條友仲可以連皮食十幾個柑添

會直接加咗落account到 唔洗特登攞

幾個月嘅我
然而我嗰陣唔識咩技能
鐘意邊條囡多啲
岩色就放落去

msg最好都係加密/攝要先放上嚟

唔明點解
不過下次會

我到而家都係

Google translate幫到你

咁始終都係付費msg可以唔貼就唔貼

唔好咁殘忍

比錢嘢多數都會加密返

宜架我都係咁玩法

圖呢

中文可以join呢個，台灣人多
你係佢地個page 入面再search 「表」會搵到佢地update 個google 表，齊晒中文，推薦同技

日文廢如我，可以望下

想話音驚個不協音剪既鏡頭係咪唔同隻碟
好似正d咁

其實你地係咪真係覺得日向嘅綜藝能力真係好強？

音驚似係有自己crew去拍

想問下係咪有巴打有last live啲歌既鋼琴版

米能色拉=,=

咁日會咁多行內人讚唔係冇原因嘅
佢地對綜藝嘅熱情真係唔講得笑

平假年代唔玩埋綜藝嘅話連鏡都無得上

day1

day2

感謝

佢D畫真係好過癮

記住蘇蘇distancing呀
大園玲話佢目標係同梨加影相唔知成功未

20歲真係唔同d
超強社交能力，好似勁過舊二期咁

佢地個page 無野更新架，要睇就join佢地個page 既社群

搵食工具黎
佢地冇呢個噱頭 你唔會見到日向
平假時代就收左皮

性格問題夠膽approach就得
睇吓遠藤影相都要早一日book，再睇吓大園玲

我覺得日向綜藝強在團體藝 同無論係咩主題都會搞到梗出嚟 當然仲有主動對搞笑嘅追求(??不過同搞笑藝人比其實未夠 但偶像嘅講就好強

不過好多其實都係搞事五人組(きくとし+冬甩組)帶出嚟
所以日向單獨／少人數出村＋冇五人組嘅時候 效果唔會去到ひなあい。但最近其他Mb嘅綜藝同talk嘅能力都因為冠番而提升好多，好似お濱咁

ひなあい可以話係有日向＋オードリー＋後期staff嘅加成先可以帶最好嘅效果，同時導致晌fans大部份都係DD

利申：因為綜藝而入坑(不過一開始係睇欅寫 有睇開日綜
Sor for 1999

喜劇嘅本質就係一場悲劇

可以留比觀眾最深印象 先可以留低

又諗起影山回歸第一集話可以拎落榜做梗

佢地好彩有冠番 如果唔係真係唔知幾時出到頭

條友一定係好鐘意老井

唔緊要有春日一齊東大落榜

不過希望佢真係可以放得低始終走咗做偶像最黃金嗰2年但交唔到成績出嚟

音game 個新event 係咪全full combo 就有500石？

禾risa留名

玩左咁耐都中唔到ssr risa
另一張Sr都係mb selection先中到......

入驚首抽就簽名理佐

點跟

欅/櫻狗表示希望櫻mb可以學到日向mb一成

念念不忘 必有迴響

唔好灰心 總有一日你可以達到我咁嘅高度

無risa簽名

ah-uh 最鐘意依part

簽名得和服會長,game1週松平 梨加

欅的簽名只有友香 會長同松平

btw 個mb selecton廢到.......

所以我無抽到
SSR率得4.5%,點抽

年頭個6%好好抽 基本上大量ssr都個時抽

neru官ig

其實我覺得1周年幾好抽,差唔多每個10連都有SSR
但FL就垃圾機率

咁佢地始終唔係真正嘅搞笑藝人 唔需要同搞笑藝人真係相提並論 不過佢哋嘅努力大家真係有見到

好瘦

情傷

Same
正確態度

好想快啲再睇到佢哋跳

望ひなあい係真係見到佢哋係想把握每一分每一秒去做出效果
反而乃工宜家個氣氛好其樂融融咁樣

禾都係新手玩左兩日

好似話搞MC？

仲未開始宣傳期
好想睇多啲唔同ver live

井上mc

平假初期資源真係少
係18年武道館3 days之後先多左好多

日向可以話真係將Audrey玩到傻
舊年嘅贔屓一個鐘特輯真係玩壞左若林

估唔到 concentration係(9單???)入面最多人講

慢慢學啦 我信佢會ok ge

好想知佢會唔會follow人
栗子到依家都0
其實佢係咪自僱人士？

要等到11月先有

禾栗 係掛雖然都唔覺佢有野撈

其實欅/櫻啲宣傳真係冇咩後續

成日都係攪單大野之後就咩都冇咁

佢官方twitter都無follow任何人類

11月aeon新cm+宣傳到12月就出碟
知道有plan都好咗喇上次youtube播完片咩宣佈都冇 唔知做乜9

1個月宣傳期,差唔多

ssr+ 其實點拎？又唔見有得抽咁

呢首係幾正

衣裝的SSR,滿技,滿LV,開晒全部花先升到

屌原來要滿技 咁睇嚟有排都冇

last live睇完牙天跳完依首更加覺得正

個人最鍾意呢段
啲動作流暢得黎又好夠力

我都有印象
呢下做得幾靚

依段真係正
跳得乾淨俐落又型

日向團體藝最正都係BBQ外景
明明其他人都冇收到命令
但都會配合玩埋一份

係大巴上面接受整蠱嘅都係度玩埋先最好笑
到最尾邊個整蠱邊個好似已經唔重要

sekai no owari個主唱follow咗neru

佢今泉都有follow添

大巴嗰part最記得春日記錯おたけ個名 之後若林叫史帆講春日老母個名去救場先令個氣氛冇咁尷 若林嘅控場能力真係好強 遠水都救到近火

不過之後史帆講埋春日老豆個名果下一開始真係估唔到

BBQ應該係我ひなあい返睇次數最多嗰幾集我諗應該仲有好多內容未放出嚟 等佢出BD

平假推有集又係話若林記唔到名
之後個個即刻醒水擋住個名牌要若林估
嗰陣若林仲話自己叫唔出manafi呢啲花名
而家佢日會差唔多大半人都係叫花名

がんばりき瘦到唔好睇

定係sony養肥人

嗰集又奠定咗偏心路線

用睇女人目光睇おたけ

Audrey眾所周知係怕生藝人
但係佢哋面對嘅日向係一班唔怕死嘅人

オードリー都私有化左

小坂連online握手 都頂唔順
唔好咁快俾snf cher爆掛

feel倒光B做C後都會行上依條辛苦路

咁可以轉ponpon 做C
如果要二期咪搵天天

早兩日dasada live仲好地地

真係唔想再見到佢變成第二個平手
Shit好心比其他人C啦

album咪變左美玲c
只係唔知下單會唔會變返小坂

問題就係咁
如果下次都係佢一個C我真係會覺得好核突
W Center都好丫

今次美玲c得幾好
我支持佢c多次

君のいない
こんな世界想像よりももっと退屈だった

話說晌以前積落嘅握手會依家清咗幾多？

我諗未清得七七八八 shit都唔會出新單住

仲有經驗值同開花素材

不過真係好現實 dasada個朗讀劇即刻咁重戲份

係咪女仔嗰幾日渣

點樣online握手法，唔係好明

佢哋兩個完左live嘅blog好感動

其實就係開online會議
你同成員本人有得交流

48個邊啲mb就咁ge setting

潮同miku都多左野講

又嚟集體更blog

staff集體開工

上村又更以為眼花

佢而家知個啱ge email ma

可能又改左呢

shit 又係抱住企C 要成功帶隊俾全世界識既先

其實for日本路人黎講，現存mb佢地係咪剩識隊長？

其實可能隊長都唔識

冇留意開ge話會唔會一講坂道系淨係識白石

白石麻衣世界第一

有洋蔥

個景好有心

一期
虹花完全係地獄待遇既代表

尋晚happy Friday..... Sor....

有4.5%係嗰個member, 1.5%係其他
如果未抽到狐狸影山嘅話,佢個pool係必抽,因為1張4.5%
利申:有抽到想要嘅野所以覺得冇伏

10抽出狐狸影山 然後中4張risa覺得唔伏
但係新pool零ssr
運氣守恆定律

我有問過我啲完全無睇idol既日本同事，乃團佢地淨係識白石，生田，飛鳥，欅就淨係識平手，日向一個都唔識

佢真係最地獄

要還架

乃團話晒係國民級

都唔奇嘅 日本咁多偶像藝人 地方又大

調轉你問我啲聲優歌手 我都剩係會識lisa因為紅蓮華

如果冇興趣真係唔會理

正常正如你問家陣d日本仔akb分分鐘仲答你柏木

依家逼佢地日日喺公司聽欅引發佢地啲興趣出黎

欅最吸引係Live表演，日日播欅共啦

佢個utube 好似仲多人睇過而家班ace/top

睇住俾人block

manafi都有綜藝上
唔計全團都上的節目
應該係第一次？

現實個條女定idol

日向差唔多個個都開始solo出綜藝咁滯
新三期加油

係美玲介紹我去聽先

新Post留名
有少少想課金抽佢新卡
理佐

課金之路
返唔到轉頭

之前課過乃點知依家驚已棄
搞到呢隻課金有啲猶豫

唔洗強求

咁有冇聽Aimer先

新三期仲要喺日會train一排先

一向都aimer打手
利申 有買開碟

但感覺日會冇乜新三期係main嘅企劃 期待之後會打開奇怪嘅大門

咁啱撞正武肺＋影山回歸＋春日生女＋一専祈願

坂道研修生呢個制度真係害人不淺

其實佢地已經開始識自己搶鏡頭
好似欅寫咁二期發掘完一輪又再發掘新二期
啲企劃好似loop完又loop咁反而唔好

唔洗特登發掘都表現到自己

即刻諗起0B

係好女仔

連續兩晚可以見佢哋

唔知聽晚節目叫咩名

聽日會唔會係你地無做錯到嘅選拔發表

等睇因你地無做錯到所以全員入圍

吓唔係大家都知有乜mb啦咩
定你想講正式個排位係點

之前唔知邊度睇，唔係話肯定左呢集有選拔睇咩
不過都見晒光

跟傳統出圖咪算

如果有under 14發布位我就想睇

under走淨12個

其實所有驚都係一時快樂唔會一世玩
呢d 卡驚如果真課就小課怡情算

我buy 佢地講拎d錢去買goods買碟買數碼版好過

btw點解官方唔出返弦樂版黑羊，想買

nao 出左msg 話體調不良

係啊，我仲停留係總人數28個度

snf一向都係你想要咩就冇咩gala

點都會有正式發表架啦

可能之前dasada live chur得太勁姐
無事嘅

第一日櫻官網開有寫話1單詳細會係新番組公布

我要幕張不協和音
staff 快d 俾個流出黎啦

點解好似最後極都仲有

錄定未播

走多左2個1期la

新番係咪叫櫻識唔識讀

櫻...識寫!

咁呢個真係講明最後ge

永續櫸坂(錄影咗)

不過我覺得過多1/2年點都會攞番欅坂個名出嚟攪啲野

會唔會呀
先過1，2年就要玩老本

整個櫸坂既期間限定reborn

可能出下mv集個啲掛

同隔離團大家姐差唔多

咁佢勁啲錄咗好鬼多節目

起碼等到5年後，欅出道十週年先攞番個名出嚟搵食啦！

到時可能連櫻都執埋

欅+櫻限定復活！

做咩針對佢

櫻、今次識寫啦掛？

到時一半人嫁左生埋仔
成班中女跳不協和音

直接叫櫻花樹下

好似冇人抽日向新pool，冇人提

真係有人買

得四張precious ssr每張pick up 0.5%
加埋得2%好易中伏
再者淨係抽一周年pool已經抽到無石啦

一出就抽左

左手邊其實已經好醜樣
但係右手邊仲柒

真。欺詐
色差大到呢

收得工
差一張藍隊sb就齊5色sb

80連

右手邊好似著左好多次 又梅又爛咁

佢呢D扎染冇可能做到一樣，但真係差好遠同埋好樣衰

好彩今水唔係出nao、miku，叫人兩個pool點揀

平仔真係乜都key 到
上次last single 又得

幫佢地著返件樂曲衫啦

高級經理平手さん

追多20連,換埋佢

個井250

試下key落上面件錯色tee

顏值都救唔到

死人就由佢啦

等等有無直播嫁？
我YouTube揾唔到

個男人咩人黎？

thanks thanks

歌舞伎演員
以前都係欅狗 但係之前有上日向嘅ちょっといですか 佢話佢已經變成响狗

大泉洋男演員
估唔到吉岡都係飯

幾時搵埋本田翼

開始播片之前嗰個 我見右上寫咩責任者咁

以為你講mc sor

原來係佢⋯⋯
佢其實係節目嘅MC演員黎

內村

我真係講佢

我本來以為剩係播歌原來都講幾多野

真欅飯

見新隊長呢段都想喊

見親

官台做呢啲正經野真係幾po

me2

其實有樣嘢我一路都想講
NHK將7單平手封面個張擺錯左角度

今日啲鏡頭好似幾好

依場影得好靚

官台做野唔衰得

唔知今年會唔會坂道tv,想睇多啲呢啲幕後野

天天頭先安慰詩醬

拍得好過個live

呢個節目應該係4k播
好清

全國首播nobody’s fault

又冇新2期份

最後一首
都唔帶新二期玩？

最後加入

咁樣行出嚟

屌原來係中途出黎

不過last con都好似係咁

土生企唔啱位

要企番前一步

今場真係影得好靚

真 好有水準

爽
又可以開心半個鐘

話曬NHK
唔可以丟架

好難得太陽每人都有鏡頭，d光又打得靚

以為播2首歌+吹兩句水就算，點知有埋last live後台訪問

咁不如睇MUSIC STATION算啦

話說 台灣ptt度有人統計左响過去幾年上出面電視節目嘅數量
今年真係爆炸性成長

增本箍牙真係越嚟越靚
唔講嘢嘅話真係好正

precious pool唔係100連就井咩

笑起上嚟真係正
ps大家睇左果條一秒轉魔方未？

睇咗 獲益良多
估唔到人真係不可貌相

完美唔記得左songs,邊度有得重溫?

未有掛 太新鮮

溫緊書 先法國完埋
同問

最尾紙碎係櫻花花瓣形

其實咩係叫井

本身太陽嗰陣仲以為係白色碎紙
咁有心機可唔可以重用

抽 ：儲point直接商店換

app game術語
抽夠就可以換特定卡

2500真係好高門檻，最多試過1週年1500，換Q到咩

抽開就唔覺

我都係千幾
勁雞肋
唔知最後係換錢定pt好

應該錢好過pt

好正

我都會想喊

今場運鏡睇得好舒服

彈下彈下 勁得意

再始畫風奇特

karin次次都有咁濟

今日又重溫左幾次佢地跳萬花筒

次次世愛我都會留意karin，佢好適合世愛果種曲風

都係嗰句 平時唔甜嘅人一甜起身真係會升仙

首歌麻麻哋 但係啲舞好好睇

首首歌都會留意佢

咁緊係主要睇成員啦 好可愛

除咗上村其他都正

好驚一期突然會有人畢業

問左2日都無人post好花對波圖比禾

上行中＋個個樂在其中應該唔會住嘅

睇songs都睇到喊d後台訪問真係不得了

真係黐線，呢個鐘數仲有日向地上波番組做

會出就唔係snf

9估下啲新名
在櫻花樹下相會
一唔一齊賞櫻
綻放吧 櫻

櫻の落ちるスピードって、知らない

櫻って咲かない 咪得囉

早晨

知らない

睇嚟有排都會攪網上握手專用app都出埋

唉屌是但啦求其搞咩都好啦 整啲嘢黎吊下我命先
8個月無見過菅井友香 一年幾無見過渡辺梨加

有排都搞唔到真嘅握手
隔離48都已經做緊

○天

頂佢個肺 音驚危險計劃衰收尾打咗粒good

snf好似唔記得咗有樣野叫showroom

入面咩9都未改連石森都仲係到

nanako個showroom都未消失啦
日向個邊最起碼連新三期都有左 櫻新二期仲未有

好符合shit作風

史帆又有新作品

manamo推

音game staff 係真飯

連點的歌都有意思

odnn學人講fashion

有冇人拎5年前啲作品出黎貼下堂

富士急果集好似係著佢阿媽件樽領

比呢度班師兄毒左，走左去訂Nibu msg

やだ～

今回のコーディネート結構自信ある

美玲

訂下訂下又多個

影山msg都好正架

睇果陣我都眼濕濕

仲要係同鄉

粉紅色冷衫

佢今年啲fashion style幾何級咁進化

由普通列車變新幹線

識條仔讀fashion果然有用

karin bbbbb

今日嘅JK miku
ひなの真係好qq

miku真係無得輸

禾屎有無事牙

今日msg 幾個look都好正

fu個blog過早po呢張相攪到成個blog俾snf剷咗

1,2部個look正到

咁都得
櫻寫話唔定就係同一日開始錄影

你睇返欅寫佢畢業嗰part，個地板已經係新嘅pattern一定係嗰日錄埋

背景都係臨時整個欅寫之前嘅板

見到
愈大愈靚女

好彩已經cap左圖

佢P左張圖，塊臉唔岩比例咁

請大家多多支持好女仔miku

我首推miku
當年二期一出就睇中左佢

今晚櫻坂幾點播？

香港時間24:11

所以我清咗半日ot假 嚟睇
聽朝唔鬼番工

btw諗唔到點解要剷blog
明明呢part已經播左+新衫已經見左街

上村唔係post 左新制服合照咩

啲member 啲blog成日都p圖
明明唔p仲靚過p

正撚到

blog冇wo

去到咁晏

其實二期全體都好正

睇到12點半都好早啫
利伸 睇開深夜西波

我早幾日都睇中佢

msg po左已經唔知有咩唔po得要剷blog

blog唔係staff會scan一次先upload？

唔駛番工咪得

請支持好女仔

おすしかない

邊位手足露J

睇twitter好似係露咗畀史帆睇

online 握手

好似有晒個人身份認證一定拉硬ga wo

不過講真隔住個mon一路打飛機一路傾都未必知

比起拎刀入去想要斬人
隔mon打丁好似都已經唔係最恐怖
班毒撚係咪真係咁無羞恥心

有stf係到應該cut得切嘅

諗起當年嘅「精液手」…

係香港點拉

學佳仔咁

逃犯天堂除非你決定一世唔去日本

係邊度見到?

咁我寧願坐都唔想去唔到日本

為左一時快感冇得去日本 唔抵

肯定真係有快感?

咁癲

香港人？

但係係點樣知道條友自己自爆定官方講

日本啲毒L真係乜都做得出

好似D露體狂咁，呢種人冇辦法正常理解

twitter 大把人影住自已條撚對住idol張相打J

真係唔知諗咩

本日10月18日(日)25:41〜テレビ東京「日向坂で会いましょう」で加藤史帆、齊藤京子、佐々木美玲のユニット曲「#どうして雨だと言ったんだろう？」が初披露されます☔️

ぜひご覧ください🐻🍞🍜

#日向坂で会いましょう
#ひなあい
#日向坂46

#ひなましょう

好似係加藤msg話有人做"迷惑行為"
實際上做咗咩就冇講

唔知櫻xxx會唔會初披露nobody fault
定等大show

我都見到話有人唔守rule
利申 有訂到msg

應該最快今日出選拔,下次再披露?
SNF做野邊有咁快

佢個選拔真係可能就咁出張圖就算

又駁唔到,日向都係出張圖加訪問幾個人就算

Cls
一開始搞網上嗰陣已經諗會唔會有哩啲變態嘢發生

反正都知咩人，出張圖＋光仔少少訪問我覺得就OK
新節目第一集想佢地一齊出場傾下計

諗起miku老豆

咁有錢都唔自已爆碟爆到有

反而想知佢老母排邊個

再介紹member

／
#イオンカード(欅坂46)会員限定
プレゼントクイズスタート🎁
＼

①毎週日曜日24時頃(ニッポン放送終了後)番組Twitterでクイズを出題
②クイズにあるURLの応募フォームに必要事項を入力
③正解から抽選で毎週5名にこちステプレゼント

#櫻坂46
#櫻坂46こち星

※抽選は毎月末に実施します

aeon card又攪promote

aeon 爸爸,唔好唔要我

啱啱再睇電視台番組表，新節目原來真係叫"櫻坂４６新番組"

就到櫻、今次識寫啦掛

orz....咁有創意

竟然仲未流出新節目名

仲有成個鐘wo

好奇澤部個新開場

下星期都係

真係等公佈咗先改

其實有咩要咁秘密

vs嵐出年改名而家都公佈咗

ya!ya!ya!ba~bakon~!
大雜燴all-in

パーーーーーー

初次留名櫻坂POST

收到風係我地日向谷大佬大屎〇鬼露jj
On9仔+推加藤史帆+變態=match

呢d保密又做咁好
其他大鑊野又係咁上文春

唔係保密得好，係無人想爆

可能係單純無人想做嘢

除左班fans,無人想知

日本IT9: 今日日曜日咪L攪禾啦，有嘢聽朝返公司再講

土生ちゃん世界級
可以記錯時間2次

笑撚死 等了又等都係未做

黃金番同深夜番比?

要開始了

就開波

仲有幾分鐘cm

嚟嘞

開始

好粉

新番組大家精神啲啦

個景好似有啲環保

聖誕感開場音樂

轉埋色~咁DUP本

澤部

好唔慣

好粉紅

旁白癲撚左

變哂粉紅色

澤部個開場好hea

全部野都好唔慣

粉到

殺咕

白到殘眼

著得太正經

二期仲要掛咁大個名牌

要較暗個mon先睇到

再加埋反光

原來係裙

錄影前一日先決定個title？

除左個頭光到咩都睇唔到

同個bg 同一隻色癡埋一齊

我果然係同井上梨名心靈相通

玩估名都玩半集

大沼

咲かない

櫻會

咁樣都好䢬介紹ge

補圖

karin

笑死
大園真係好正

個名點解

轉角是櫻坂

轉過彎就係櫻坂

即係叫「櫸坂隔離條櫻坂」!??

轉彎就係櫻坂

轉彎遇上櫻坂？
利申9估

澤部宣佈1單？

有諗過會唔會係類似玩地理位置
但好似好橋口

白到乜都睇唔到

廣東話 - 掟個灣咪係櫻坂咯

好唔鐘意甘光甘白 睇唔清樣

美関想點

尾関

咁樣係咪要另外計佢演出費

呢個夠地道 唔錯

cm仲係欅坂

搞乜

Ponpon 飄移入彎

睇公佈選拔會想喊

可以做新po名

好波

尾關

竟然唔係今野嗰啲來宣佈
澤部賞扣翻

oze

今野唔出嚟?

仲係著欅衫T

舒緩下個氣氛

櫻8

神8

sakura8

真係第一集就講選拔

AKB有神七，櫻坂有櫻八

係咪想抄關8

佢頭先個sakura eight係咩意思？
主打+收錄曲全參加？

又攪呢啲xx好能on9

即係點？後排會換人？

櫻8個名好亮

咩料

好似乃團d福神,宜家搞到14福神

睇嚟第一集就可以激嬲唔少舊fans

神7、福神、櫻8.........

第一集就咁殘酷

呢八個係全部歌都有份
可以理解成乃木坂嘅福神

應該頭8個全部歌有份
第三排就輪換

咁即係唔會有分期歌同unit

無under

我對呢啲好冇興趣

咁即係唔會有under

Snf 真係冇野估得到

玲自己都嚇左一跳

係咪覺得早啲瞓好過

費事講到under 咁慘 全部人都有歌出演掛

估到就唔會係shit and flowers

係

我一向都剩係想睇個結果

和好方面諗
個個都可以有演出機會 拎經驗

但結果已出 冇緊張感

一單呀醬已經有機會要換走

即係除咗日向外，全部數字團都係無選拔=乜都茅收得皮

然而個結果已經知左

最主要係已經睇完先講番

日向遲D就會有ひななな

講真就算而家先公佈 我都想就咁出powerpoint好過

無under係無咁慘
但係如果有under起碼可以捧多幾個出來
好似當年乃伊藤萬里華同井上小百合咁
咁會唔會人氣淨係落咗係sakura eight到
定係真係逼佢哋落力啲爭位
雖然今次選拔同sakura eight佢哋真係實至名歸

小池嘅時候好似特別多人拍掌

唔係好明，表題曲有選拔名單但又話會替換，即係三排會輪住換人上？

遲啲嘅月經係咪日向幾時開選拔

係所以更加唔明點解一定要個8條友一定全部歌有份

係唔同歌的3排會係唔同人,但頭8個不變

hikaru

第一集就整HAM晒D人

好似係成隻碟所有歌都係14人
得第3排輪換

我 hall返禾光b

即係所有歌都14人？

咁全曲果8個都有份 都會刺激3排6個同表題無份嘅人加油為企前排努力嘅

以前就一個人唔變 依家就八個

出show又跳死嗰8個冇得抖

之前好多人話冇得睇呢啲場面唔慣
以家咪有得睇lor

sawabe咁認真好唔習慣

由不動c變不動櫻8......

下我有冇理解錯
櫻8係全部曲都企前排咁on9？
unit、solo曲又冇，開live又難排換衫位
under開live都係冇機會企C位
定佢預咗頭幾單都係武肺冇live開就是鳩但

以前就係全團跳死
宜家就死8個

本身仲有啲期待其他歌會點....

其實有選拔 有競爭 先算係真係可以令到D無積極心嘅人學識積極去爭取

可能下隻碟換9晒佢地落第3排

snf: 之前你地又話我地攪平手不動C整傷佢又嘈，而家8個輪流玩滿意未

宜家咁少人,開唔到

成日咁想日向選拔做咩
人又唔係多

以為studio跳一次添
就咁播last live

係咪可以理解為表題3排其他人都有機會上

應該點都會有unit曲掛

26人我都覺得唔多人啦 咪又係可以開

仲以為連欅啲cm都會cut晒

櫻8會唔會轉位
變左森田不動C

播廣告嗰下好精神分裂

就咁播last live

Shit: 啲貨你接曬佢牙？

真係，睇到好亂

傷1個變輪8個，傷個機率好似細左嘅

1單就想整死光仔

第一集冇內容可言

6 coupling, so total 7 song in single

希望櫻第時唔會好似我嗰名咁

除左個開場同番組名

我放咩9假嚟睇呢集

RISA

同埋日向啲人又唔係唔上進
點解要特登篩走啲人

睇埋日向

搞咩呢邊都賣萌？

知攪埋啲櫻8on9野lor

依家就係唔知運營係寧願日向一路少人 定係要瘋狂加人令到選拔可以合理展開

晒咗半日假

銷假 返工

理佐
還我卜s女王

泥膠覺醒

永遠下期最精彩

睇完都未到一點就咪嘥假啦

訓晏啲 ok la

如果想瘋狂加人三期同新三期就唔止四個

櫻坂都整個O天Oヤ

下單再係小坂C就收皮 希望營運識諗

咁欅個陣啲mb都有做野
都個個話開選拔la

近半年個型像都開朗左啦

真係除咗顏色外，啲風格開始同日會好似

大家都唔會想平手嘅悲慘故事延續係小坂身上掛

明明係選拔，夾硬講乜鳩櫻8我想要二期unit多D

咁多啲人肯講野就好事嘅 唔好集集靠松田拍手

開始想跟番乃同日向掛

茶茶coin實體化

都要member跟到先得

佢想快手捧8個人出黎先者，但唔係咁玩法呀？
好無愛變晒全團競爭

依家第三排就真伴舞啦
仲話之前係伴舞團

我地日向都有Dasada7

點解可以抄到TFP一模一樣

但under/小組曲既話好似多機會睇到多過而家咁
無份表題曲個d就算有歌有份都係三排...

如果想日向行遠啲嘅話加人就一定要嘅
不過私心希望22人體制可以行埋下年先再加人

選拔就係競爭

但係隻隻歌都咁樣好冇變化

有時少人啲 反而可以集中番令人講個隻歌就諗起個啲人

而家唔知點咁

Miku

miku

好好地唔得嘅，係要整啲煩嘢出嚟

其實佢地keep到出唔到問題既話，應該可以繼續22人咁去
如果欅唔係頂唔到，shit根本就由佢地繼續落去啦

京子

而家首首都諗到8個

係呀，企後面真係除非食到鏡頭先有機會上到位，仲前排8個都慘，要參加哂咁多首歌，遲早玩殘。
幾時先肯比二期一首歌呀

你要全員就cw歌換9晒人
一係就7隻歌全部唔同C

不過如果係咁剩低個個唔知點諗la

如果遲啲入選福神位置人數增加，係咪要改口做「櫻9」、「櫻10」？

日向核心係happy aura
搞選拔會唔會個核心有衝突

永續三排

明明under歌係個好機會俾其他人試下做C

冇睇開其他團 仲未接受到選拔呢樣嘢
而且仲要篩走咁多人
本來諗住其他歌啲唔入選嘅mb有多啲參與
點知又搞個櫻8出嚟

同乃一樣

咁可能下隻碟唔係14人或者加大頭2行滅第三行

重點係無左unit同under曲
令到其他member點翻身

選拔係競爭，但依家係一仗功成萬骨枯
入唔到8等如少資源，入唔到14，無音番，無宣傳，無雜誌，連封面都無

而家未出碟淨係諗都好多問題正一屎花冇嗰樣整嗰樣

under都可以出好歌 係睇營運做化

明明啲unit曲可以show到其他野俾人睇

咁咪冇得睇上村?

大家真係唔需要咁驚住 依家淨係第一張single
雖然sakura OO已經係確定 但係唔代表遲D就無unit無solo
我地點都需要比信心佢哋

咪係成件事好惡劣

其實想問好耐點解
唔係選拔就一定無雜誌/封面

佢咁搞法
陣間又多幾個ひめたん就大獲
話就話選拔可以刺激佢哋努力
但係睇乃其實可以爭嘅位無幾多
除非佢每單櫻8都係唔同人
其實櫻8佢想捧嘅每type都有歌咪得
之後整首全員/1期unit/2期unit/solo

我對mb有信心，對shit 無

但係對snf冇信心

對班mb有信心 但係對snf嘅信心係負數

TFP從業員 影山

咁又唔同情況嘅
乃木坂係真係人太多 導致有唔少人一次選拔都無

呢單係咁啫一直落去無unit無solo我真係唔撚信啊

但唔搞選拔，就令到團入面冇競爭力，member亦唔會有上進心。當然大前題SnF唔好重滔欅坂嗰時，平手不動C嘅覆轍

乃木坂一開波under連どこ都冇得上

佢下次應該會換晒第三排ge

係唔知S8點換姐

我相信shit會亂黎 但係唔會信佢哋食古不化 遲D應該都會有番solo有番unit

SNF點俾信心

又有新歌

佢哋覺得咁樣攪就已經改咗啲人成都冇選拔問題

你睇我都話全員參加ga

京子的3人unit,可以上東蛋

完全唔明係想點
分左表題同cw已經有分別啦...
分返小組仲多曝光過而家咁

我係無估到會係咁ON9叫sakura8全部歌唱曬
雖然其實乃木坂頭幾張single都有少少類似咁樣
但係人地真係有under曲

其實唔一定既
不過以宣傳角度黎講，個8個人點都係宣傳重點？
應該拎到既所有資源都會射晒俾佢地先，希望佢地可以帶起個名出去先

我諗梨加，土生本身有既野唔會影響，甚至松田，原田出開做綜藝都未必會俾人換走
其他人就⋯⋯機會再相對再變少咁⋯

我都明白 選拔純粹係我接受問題
但係櫻8感覺上好大限制
希望遲啲會改好啲啦

原田係選拔都無

unit歌點都會出，如果唔係點可以幫櫻團儲多啲歌開show，同埋幫櫻團單曲碟擦新銷量紀錄

狂偷襲

CLS當曱甴咁噴

久美: 球證都係我嘅人

下個星期都係24:11做

佢宜家都係出7首歌啊

唔緊要下星期一係紅假

單曲陣容，可能係將來檢視外界反應之後，遲早點都會有調整

佢之前有問答綜藝可以出鏡見電視，我諗就應該未必會無啦啦因為捧個8個人就踢佢走⋯

佢都未算好灰

我諗緊井上，松平個d 會唔會萬劫不復
得返轉角撞白板

其實咁樣唔係仲令人覺得團入面個氣氛唔和諧

係喎差D想問你要唔要又請假（下集應該冇伏

係就好
依家睇到咁都難受⋯

井上都叫多表現
松平真係

下星期之前繼續播番可樂個e game，繼續有Nobu壽司睇

不過咁講你要佢地好似日向咁
所有人都有街外節目上應該冇可能

應該都係影下雜誌就冇

就算有歌都係3排唉 唔知佢地會點諗

作為fans
有晒選拔+under+全員曲就好

佢都戴曬頭盔話係今次嘅single，改就實改嘅
但當初點解要出一條一定會改嘅橋呢

咁樣係咪會好快迫到啲永遠上唔到位嘅畢業......

睇下屎花二三單會唔會識補救唔係就係咁先

好似無晒曝光機會

乃個啲都仲係到
要唔走 就點都唔走

團內氣氛係咪和諧，其實真係要睇每一位member自己心態上點樣諗

咁我都唔expect每個人有選拔
只係希望啲非選拔mb多啲機會
流動性高啲
乃鐵膽其實都多（當然佢哋都係有實力）
只不過我希望唔好好似ひめたん咁努力但係無咩機會姐

宜家都只係唯有再觀察吓

seed and 🌼

無追開乃但見你地話好多人萬年都入唔到選拔 真係好灰

其實以前欅嘅成員發展方向太單一
甚至可以話冇方向
好多人都冇諗偶像係跳板
畢咗業下一步應該點行咁
搞到班畢業生除咗大top都冇嘢撈
乃就算係under畢咗業都搵到飯食
但欅真係多數做youtuber

不過欅個陣就算全員咪又係剩係見到個幾個
好似雙花同上村係街外都係隱形

第一集又第一單
有冇咁多野諗呀

係咪有啲似公務員咬長糧嘅感覺

炒作囉
shit 真係我第一次見將負面宣傳做到淋漓盡致既公司 我真係學到好多野

同K-pop啲飯講「團魂」嘅道理一樣 - 好多時都係自己一廂情願

咁又唔好咁悲觀，真係要觀察多一兩首單曲先可以再作判斷

諗野都唔比你共產黨？

佢地剩係諗住跳舞將隻歌想講ge故事表演俾人睇

係人都知我專制

都係個句同事就唔一定fd ge

大家睇定啲啦
就黎到1001

其實都係
但係之前欅玩放養式，mb輪流上一排
平仔例牌off show , d訪有時會輪到當期既一排，感覺又好似會有幸運job咁

但依家感覺好似玩嚴格執行咁
希望一單之後會放寬啦

法國喱度D人諗野都幾灰
有選拔係好事
過往就係做又36,唔做又36,先變平手坂
競爭未競爭囉,比D信心班女仔
以前入團前幾萬分1都係揀到佢地出黎啦
落選1-2次就灰,會唔會太睇小自己既推

你望番乃木坂某D人萬年Under嘅遭遇你應該會明白少少

係真呀
第一單 下單佢要點都未知
櫻8 下次都可以做櫻9 櫻10架姐
下單佢開Unit曲都得架姐

靚女都可以萬年under

都係覺得重新出發既首單就搞呢啲唔係幾好

乃人多 欅人少d 可能好d
唔好咁負面啦

我無負面喎我對大家都有期望
就係唔知shit遲D會唔會搞到好亂

坂道系列既生態根本就係一個社會既縮影黎
有父幹(種子花)推就無限資源 點都推到你入選拔
如果過幾單都仲係推唔起 起碼都仲有JOB接唔洗乞食
相反冇父幹個D 唔比資源推 根本冇機會比班fans去識佢 就算點努力都推唔起
所以根本選唔選拔我覺得個意義唔係好大
有心做既好似日向咁而家越黎越多JOB接
冇心做既好似上村咁入唔到選拔痴住欅都冇乜所謂